港島線跌左八達通

想問下會唔會有人今朝係港島線執到張學生八達通？
麻煩巴絲幫手睇睇會有薄酬

推一推

連登冇人搭黨鐵

唔好意思會盡量避免

推

學生八逹通如果係個人的話, 盡快去報失同補發.